做緊salon 你問我答!

個人私隱，地址地區唔爆
一年洗頭仔
另外一年除左剪都有做，最勁係染

盡答 開緊工慢左答錯同行勿屌

無人去香港salon

剪頭幾錢？ 19髮廊定出名？

識唔識染balayage ombre

地址地區唔爆開你問我答 原來要揀問題答既

咩區呀

我覺得汁鳩 單剪138

地址唔講得未 油尖旺

拎屋企人同屎頭個頭試過 但屎頭唔比住